hi 淡友 (632)

hi 淡友谷

唔入啊！放隻狗咬人